[有圖] 原來今日係黨鐵同樂日

黨鐵啲職員親友今日去晒海洋公園玩 唔怪得今日黨鐵唔撚開啦

又話杯葛？
又話抗爭？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外